張竹君 可以不求人 頑強面對

這武肺 絕情又刻薄 照樣無懼

原句有24粒字
你改咗5粒字
改得嗰2成就收返埋啦

星啊 接力接力